\subsubsection{Minggu pertama}
    \p {
        Minggu pertama saya melakukan research dan implementasi OpenVPN di AWS EC2, selain melakukan implementasi OpenVPN Engine di AWS EC2 saya juga membuat Dashboard untuk melakukan management client OpenVPN dengan menggunakan Golang.
    }

\subsubsection{Minggu kedua}
    \p {
        Minggu kedua saya mengikuti sharing session tentang SCRUM dan bagaimana cara melakukan SPRINT dengan benar, saya juga melakukan research tentang Envoyproxy, membuat single command orchestrator untuk mengontrol konfigurasi ssh. Juga saya melakukan konfigurasi ulang di OpenVPN agar bisa digunakan oleh router MikroTik dan user Windows.
    }

\subsubsection{Minggu ketiga}
    \p {
        Minggu ketiga saya melakukan backlog grooming dan sprint planning, saya juga melakukan research tentang verdaccio dan mencoba mengimplementasinya di AWS EC2, juga saya mendeploy Envoyproxy untuk testing. Saya juga membuat command line tools dan slack chatbot untuk handle command yang berkaitan dengan infrastructure.
    }
    
\subsubsection{Minggu keempat}
    \p {
        Minggu keempat saya melakukan migrasi mesin EC2 ke tier yang lebih baru karena cukup menghemat biaya, melakukan instalasi superset pada staging environment, dan melakukan riset bagaimana membuat topology cloud yang baik dan benar. Di minggu ini juga saya melakukan bootstrap dan migrasi Database MySQL dari localhost ke AWS RDS. Saya juga melakukan riset best practice Envoyproxy. Di akhir minggu hasil riset tentang Envoyproxy saya implementasi dan Envoyproxy dapat melakukan Healthcheck dan failovering load balance.
    }
    
\subsubsection{Minggu kelima}
    \p {
        Minggu kelima saya melakukan riset tentang EFK Stack untuk logging aplikasi, saya juga melakukan konfigurasi pada MikroTik router agar dapat menjadi OpenVPN Client. Saya juga melakukan riset tentang Terraform agar bisa provisioning cloud infrastructur via code. Saya juga membuka diskusi untuk melakukan logging pada aplikasi ke EFK dengan baik dan benar.
    }